各位打遊擊戰有冇機？

遊擊戰
我自己諗左個戰術出黎
就係遊擊戰
以現時友軍嘅裝備係冇可能同警察抗爭
如果以遊擊戰去阻擋我認為係有得打
遊擊戰個個都明白係咩
就係且戰且退
唔好同警方周旋
一旦警方施放催淚彈
就立即退後
去其他地方集合
當然一定要一班人去發號施令
去發放消息轉移去邊度
各位到底有冇得諗呢？

Push

去建制議員屋企問問題

我重新講多次，游擊係包含擊，即係削弱對方力量。如果無擊既成份，只係游走，只會不斷被對方分散擊破，明未？

我地嘅擊就係阻擋交通從而去令人反唔到工

大佬，人地分幾更，佢疲但係唔會減弱，你每次衝突都有人傷有人被捕，不斷被削弱，咁樣根本毫無勝算

好多時都係得遊冇擊
唔似魚蛋個陣咁多人敢掟磚